利狗咪又係輸

又話咩禁住黎屌
食屎啦

對曼魚腩使唔使燈牙

喂垃圾痢迷出來講兩句

唔夠講就負皮我
谷到自己紅都面曬但自己隊垃圾隊又唔生性

3-1

我係你就潛啦

唔好再推啦

？

真係禁住黎屌

「谷到自己紅都面曬但自己隊垃圾隊又唔生性」 係咪講緊49000 ?

我緊係唔潛啦

谷住谷住訓唔到

hi

谷到自己紅都面曬但自己隊垃圾隊又唔生性